匯豐終於爆升！YEAH！！！

仲係3字頭

咁都叫爆

傻閪 仲睇匯豐

匯豐升 恆生跌係咩料

代表恆生買匯豐！

辣殺股

大棍跑嬴大市，係爆升訊號

升都冇乜力咁

中芯 20 > 42
會瘋 35 > 37.4

藍燈籠？

匯豐 短炒

股市凶兆

50蚊貨

唔會上得返40

69點算

52.39 10手

點解你唔止蝕呢？

52.3，即係佢四十幾嗰陣溝咗兩三手

喺你仲等佢低位爆升幾%同時, 好多強勢股已經破頂咗好耐, 你一早止蝕轉強勢股就已經賺凸

呢D垃圾股只會長期大落後. 人哋升1倍佢就升幾%, 人哋跌佢又跟跌, 反覆向下格

難啲

有貨就走啦 傻仔先渣5